呢部msi 抵唔抵玩?

加到16gb ram
$9999

剪片用

推

IPS mon

齋剪唔ren

render好差?

唔係rend唔到 只係唔夠好

得8gb ram點剪 一係你就上到32gb

佢話加到16gb

係喎 眼殘
但剪片都係要多好過要少 16gb好似都係唔夠

你用開TN?

如果唔玩ae都夠嘅

1650都一皮

望清楚D 1650廢嘢嚟

i7 9750 + 1660
有冇好介紹?

想平就MSI p65，貴你呢部少少，靚仔好多，但mon得60hz

係連登問laptop

邊度問好啲?

this?

Yes

我用緊GL63 9SD,9750H+1660ti 16GBらm、我淨係用來打FF, $11600，你可以睇吓佢，如果2060version好似12800

你係邊買?

仲有就係個mon 120hz,P65得60Hz,加ram可以自己買左上代理幫你加,無記錯最大加到64gb。

一陣去睇下先

1650